你哋份CV 係點？

好耐無砌CV, 脫晒節
而家好似好興用啲彩色layout , 又LinkedIn 咁
究竟仲有無人用緊純粹白底黑字嘅CV？

仲用緊白底黑字全文字CV

OFFICE工搞多把撚

彩色 cv?
r u kidding me?

我嗰份有Hello Kitty Logo

睇你做邊行 做design嘅 有啲人用網頁版有哂Portfolio係入面
文職咪黑字白紙 最緊要係明白清楚 靚唔靚好其次 可能仲會弄巧反拙

你做香港啲濕鳩公司佢分分鐘嫌 Print 你份CV 太晒墨，第一Round 就Foul 走你呀。

淨係寫左隆了胸三隻字

岩岩send 完
就咁黑底白紙幾個point

隻隻色都有用到 明日之星

淨係工作經驗都同一頁紙

用

Graphic Designer

唔係做design就唔好搞咁多野，最好唔好有相

點解最好唔好有相？

因為你地係連登仔

白底黑字
Section之間病條黃線
頭頂有張車頭相

其實想問send左十鳩幾份出去都冇回音是咪正常

巴打試下攞走張相

除非你好靚女，或者靚仔到梁朝偉金城武咁

冇左張相send多次 今晚早啲訓準備聽日interview

之前嗰啲冇相都係冇回音

之前in 過網媒，佢地好似幾buy彩色cv 不過最後冇做到